[求高手] 可唔可以幫我P 走個女仔？

女仔？

唔係點呃你入黎

你係咪已經p走咗？

邊撚度有女仔呀

屌

我有問題? 我完全見唔到有女仔

咁可以嗎？

變689得唔得

會幫你貼上佢facebook